林鄭暗指馬道立及李國能等人法律認知不足或有心製造矛盾

林鄭月娥：「過往為何會出現時常好像不清不楚，有爭拗，可能有一些錯誤的理解，錯誤可能由於宣傳教育不足，或者由於部分人士的認知有限，或有人故意誤導製造矛盾，種種原因也有，但從今天開始，或從我這屆政府開始，我們很重視所謂正本清源、撥亂反正，正確的說話是要有膽說出來。」

最新法律係楊潤雄(全家澳洲藉) 社會科學學士課程

以後林奠媽媽=法官

馬道立都認知不足

姐係人地終審法院首席法官都唔夠你個on9閪熟法律？

啱聽就係專家
唔啱聽就食屎專家

一個唔識政治嘅人 話人法律認知不足

柒婆變左李司棋

委任一個法律認知不足既人做終審法院首席法官既人係邊個?

考唔到HKU法律系既臭閪

奴才民族搵奴才用主子思維當人係奴才去管理

地位超然架

本身最大個個都無咩主子思維

馬道立只懂所謂普通法
柒婆講既係偉大既富中国社會主義特色既陽光司法
西方所謂有人權公平既落後法制點同偉大祖國既法律比？

果個主子咪就係用返以前做奴才俾主子管嘅嗰套思維去管番啲奴才，所以個制度係冇進步不停loop

牙娥都係social science出身,佢幫師弟含係好正常

其實林鄭無講錯 呢班法官對中國大陸既法律認知不足